====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par le décret du 24 mars 1928 , le gouvernement instituait définitivement le " Comité supérieur de l ' aménagement et de l ' organisation générale de la région parisienne " .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

